[月經] 一人一間點解香港無嘅連鎖店

松屋
Nando’s

Hungry jack

Pe’His

Mister Donut

FamilyMart

哈迪斯

探魚😣😫

咪姐係burger king

Happy House

Baskin Robbins

Taco Bell

Wendy's

すき家

pablo

Hardee’s

いきなりステーキ

Domino’s

chipotle

Nando’s

有啊Burger King就係

なか卯
やよい軒
Wendy's

含撚啦

Chick-fil-A

Nando's
Teco bell

Auntie Anne’s 曾經有，依家冇曬，
細個好鍾意食

Ben&Jerry’s

都係曾經有但之後冇咗

直頭要去探肛啦！

Wendy’s Kitchen 好食到瀨屎
Krispy Kreme

Lawson

Lawson FamilyMart

Tim Horton’s
Double Double

來到香港又會因為食材同鋪租搞到水準下降

香i港開一定執, 完全唔啱香港人口味甜都拿喉嚨

香港DOMINOS 唔係叫PIZZA BOX 咩

以前係叫Domino’s，之後個franchise完咗改咗做pizza box

當年Krispy Kreme都係香港開過分店
食過一次甜到膩
之後2年係執晒
所以Mister Donut只會係同一命運

Apita 未賣之前都叫同family mart 同一集團....

COSTCO

LAWSON計唔計 得日本有
唔計就Family Mart 點解香港冇哩啲便利店

我見泰國都好似有Lawson

你條死肥仔，咁識食嘅

Big C

boost

Sephora
Chipotle
Costco/ walmart
IHOP
Lawson

Dairy Queen
啲雪糕幾好食

黎到香港變左食材又大陸黎
舖租又佔左營運成本既大部份
結果變左 外國係平民野
黎到香港就變左中檔野
例子: 大部份拉麵﹑沾麵店